討論反送中的後續

現時係抗爭手法，如何可以繼續跟政府對抗？
政府就諗住不斷拖
每星期示威一次？
民氣可以持續？
有冇咩好方法？

自推下